［厲害了！！］華為：有證據表明美國政府涉嫌入侵華為服務器

華為：有證據表明美國政府涉嫌入侵華為服務器

環球時報 03月07日 10:18 關注
華為在深圳總部發佈會上向外界透露，華為有證據表明美國政府涉嫌入侵華為服務器。

稍早前，華為在深圳總部發佈重要聲明：決定起訴美國政府。

告返美帝

【華為大反擊】宣佈控告美國政府 禁聯邦機構買華為產品違憲
12分鐘前
即時兩岸

中國電訊設備製造商華為今早宣佈，已入稟美國德州地區法院控告美國政府，指控他們禁止聯邦機構使用華為的產品，有關行為涉嫌違反美國憲法。

華為在有關聲明中指，美國國會通過《國防授權法》，卻一直未能提供對華為涉嫌竊密指控的實際證據，也沒有給予華為辯護的機會，因此華為要以法律手段維護權益。

據悉，德州是華為美國總部所在地。

綜合報道

關稅全面實施25%

美國國會通過《國防授權法》\

"of the people, by the people, for the people,"

人唔笑，......

BTW，多謝笑話又多一則！！！！！！

US Govt: 你無password關我撚事呀

已經告咗上法庭

唔買你野變唔賣俾你 又贏
俾人杯葛 = 一個人杯葛哂全班 = 又贏

咁大牌玩到咁薑
你都唔洗止意仲有人用
打劫噉
人地唔用就告人

侵有絕招，唔好咁天真啦支那鄉下佬

你唔俾我偷野 我告到你破產！

告禁買？唔係告入侵咩？

支那種唔訓棺材唔流淚，以為自己Showhand賭神，到時逼到侵侵出超必一野收你皮你唔好又扮可憐囉！！！！

一句到尾，美帝總統係國防戰略可以大晒，隨時先斬後奏！！！

做得好！ 之前廢侵仲話為咗中美貿易戰會去放生華為
人地而家告返美國呀廢侵，自食其果啦~ 為咗連任趕住完trade war去放生蝗國D公司放生得咁開心

放生中興時仲講到為咗蝗國失業率唔好提高，咁關心蝗國廢侵就去奶共啦~ 留係美國賣國做乜

BTW，侵粉唔該咬人前去睇吓廢侵個twitter先，放生中興同想放生華為都係佢自己講架

蘋果：有證據表明中國政府涉嫌入侵蘋果服務器？？

打開門請人入黎唔叫入侵

減稅二萬億又要日日買豆
支持告9美國政府拎返幾千億

中興嗰時係
1） 唔想點名嚟封殺，因為改過名就過到
2）換高通收購過關，後來支那都係唔批，佢有出twitter，提放生中興出嚟屌中共恩將仇報

華為出哂新聞trump係話唔決定點處理華為住
可能用行政命令封殺

邊有講放生
係有你cap screen嚟睇吓？

哇上面啲留言咁一面倒, 又無理據剩係加把口鬧

唔知以為上左香討睇班廢老屌美帝咁, 呢度只不過係角色對調

連登風記
上forum要好似考公開試Group discussion咁架

可能PING 過佢部SERVER

哦，即係你覺得自己話人又好有理據？

我都睇唔明 佢係美國用美國法律去爭取佢自己覺得岩既野有乜問題
你話佢冇理據咁上到庭自然會輸 你地咁唔中意有法律賦予既權力咪返支那囉

中共係仆街，支持仆街仆街，
就好似太陽由東方升起一樣，係不證自明既公理嚟

Btw閣下平時又有咩理據咁巴閉？

呃得人多連自己都呃埋，以為真係大國勃起走去挑美國機

好囉 玩大啲迫到美國反擊
唔知邊個驚啲呢

明架啦侵粉，一定要有兩隻字寫住"放生"先得嘛
同樣意思唔計，暗示唔計，出面講到要扞擾司法去放慢慢周唔計嘛~

你要愛蝗國，繼續撐廢侵救蝗我唔會屌你喎~ 我淨係笑侵侵廢啫令侵粉唔開心唔好意思囉，最多我下次笑得細聲D

美國政府會唔會比華為告到破產架

破產? 係咪叫我

咁你咪講吓邊句有‘同樣意思’，‘暗示’囉

可能用行政命令禁售，未決定，咁點叫放生？

咁依家條女有冇俾人放生？

淨係計講過乜唔睇事實既話

侵侵講過無數次要有實質改革先收貨，點計？
要求強國cut哂農業稅又點計

華為好 好華為 中國出左隻好狗叫華為

屌你老母，美帝唔好咁廢呀。一定要打到中共永不超生。記得要終生監禁埋個華為公主

狗急跳牆
支持華為呢隻狗去咬美國

只有民主社會先可能比政府做緊嘅時候告番政府

好似係

西方班柒頭知驚未
對付支那佬 一定要用返佢地果套先得

告美國未富先驕

我想知，華為電腦用咩os
係咪仲用自家制第N代xp

中國政府已經全面控制左美國政府
稱霸係指日可待

告美國政府入侵服務器，咁即係向全球講美國一直以來既指控屬實大劣豬好撚醒

呢頭先講完有證據，轉頭就澄清：

華為表示，輪值董事長郭平發言說過「美國涉嫌侵入華為服務器」，但沒有說「我們有證據」。

來源：

仲衰 無證據你up乜撚

冇證據你話侵侵強姦隻豬都得啦

佢依個澄清同“其實我地都係講下架咋“有咩分別

告俾老師聽

天真嘅西方國家養虎為患自己攞黎

上世紀為左錢供養出今日呢隻大魔頭，今日自己受番

你地搞唔惦呢個反人類政權，民主、自由、人權呢D野遲早都係玩完架啦，傾D咩Deal又有鬼用咩

全世界共享1984+beholder+Watch dogs嘅未來社會就有你地班白鬼受